究竟為左食個垃圾雞翼尖 排成粒鐘隊既人係咩心態？

又唔係真係好撚好食